[攻略心得] 教全球民主國家如何有效收集大量中國內部機密情報

1. 全球民主國家先將所有中國人同黨員列入黑名單, 禁止中國人移民, 凍結黨員資產
2. 被列入黑名單既所有人只有提供有用既中國內部機密情報先考慮有冇得特赦, 洗白
3. 全球民主國家將可以在極短時間內收集大量中國內部機密情報

最終結果就係:
反美是工作, 留美是生活, 退休後為了生活, 必定把所有知道的情報交出來

推！